★金錢問題困擾 80後 IFC墮樓死亡

中環國際金融中心2期發生墮樓事件，下午5時許，一名姓鄭(37歲)男子被發現從上址高處墮下，跌落民祥街東行方向的士站對埋的玻璃簷篷位置，重創昏迷，不省人事。消防接報到場升起升降台，將男事主救下，交由救護員急救，可惜證實死亡。警方封鎖現場調查，相信鄭從4樓平台墮下，現場未檢獲遺書，相信他因金錢問題不開心尋死，案件無可疑。

700/2382/175/2018/...................................

which stock?

4樓
唔係天台

Why not both

Both 你識唔識英文架？

唔識 DSElv2 啱啱好合格

I go to school by bus DSElv2 just pass

點解另一個新聞話係女人黎

依家啲80後真係唔捱得

死都要專登走去IFC死，而家啲八十後虛榮心真係重，唔肯腳踏實地。

警員疑跌市輸股票 彩園邨墮樓亡

lm

2382既機會係70%
700機會係30%
唔係2382就係700

地產 AA

Why not Quadra Kill?